有冇人睇過 守護她的51種方法???

最近香港人口罩事件, 諗返起呢本漫畫
呢本漫畫講災難人性既有光輝一面, 亦有陰暗一面

係咪地震個套

係

東京地震8.0
又係講地震

其實幾好睇，佢裡面講到啲外國人仲好過啲本土人。

衝入百貨公司強姦d女

識到女

好睇
強姦睇到硬左